727 元朗有邊d 舖頭係黑底

唔入村搞事 但都唔係咁撚輕易放過鄉黑掛
雞蛋 噴漆都應該可以呀

有冇元朗手足知道 黑底店舖

b

酒吧應該好多都係

仔

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

推光復

不建議挑釁

不如問邊d 唔係

雀館

我一直都係咁同你地講 要反黑 去掃場 酒吧 雀館 入村做乜鳩 而家唔係幾十年前呀 村入面好多外姓人 同埋好多原居民只係風燭殘年既老人家

我都係咁諗